cognitive dissonance

雙眼皮係對眼個肚腩肥到摺埋咗

廢post
決定推到2020

有時會諗成日想搵soulmate嘅人係咪太自戀

推 bb好qq

我要做友善的人🙏🏻

其實幾有現代詩味

唔會

qq好bb

佢我bb吾系梨b b

是 本人文藝氣質難掩蓋

唔會唔會

收皮啦男人老狗b黎b去

收皮啦
我地兩jm泥

大男人主義狗死全家

就算無電都唔想拎開繼續戴扮聽緊

companionship
/ solidarity

樓豬好能低質

死mk

我只是想用驚醒的凌晨換一碗慘淡的願望
想要無始無終的睡眠 想要生命停在酩酊大醉

搵到波台某會員個twitter

厉害了我的犬

請尊重謝謝！

你同泥清有無做過愛

所以咪話你係玩膠員

佢同我做過

低調啦

1. interpréter un morceau de musique sans faute.
2. ecouter une belle chanson émouvante.
3. progresser dans mon travail.
4. un bon repas, un fruit ou un dessert agréable au goût.
5. un livre, un dessin animé ou un film intéressant.
6. un âme amusant, des paroles douces, l'amour.

想在浴缸養海豹

so q但第三張似河馬

似你

唔係

一係就未經歷過
對哩樣嘢諗得太完美

一係就經歷得太多
將絕望變做希望

ok...

我無咁q

但愈大愈覺得因為某啲觀點書籍興趣取向產生嘅共鳴感其實都無咩大不了 即使真係有眾多一致感覺到靈魂嘅悸動都不過係孤獨太耐想尋求理解嘅心情太迫切

我有

你有咁肥啫

請俾少少尊重 thx
否則你回彈變肥婆 阿門🙏🏻

我最肥嗰陣先＝你一半

我一半即係你最肥得42.5kg

yes 我家陣37

樓主 57 fat checked

=.= diu 48...
依家係你一半

報細數